日本隊算唔算報應

上場唔撚攻

雖然輸波但已贏盡笑聲

做錯事係有報應